外國人好似對 「呢個」字發音好有興趣

會跟住講一次

nigger

通常講呢個既時候會用手指指住啲野，容易明做This

佢地重覆講返"呢個"就係想等我地講yesyesyes